昆明入越南無得搵代簽公司？

做左兩晚research
send左email問落地簽公司
由昆明河口入越南 佢地好似做唔到
有冇過來人分享下
唔想比大使館湯成6舊水

另外想問埋bno有無機會博大霧等佢當我係英國居民就會有免簽

上網睇過有人成功用bno免簽
但官方文件又未confir比英國護照免簽backpacker 希望有人分享經驗